有無人做左3，4年野仲會拎埋張會考或dse證書去見工

其實做左幾年野拎埋去hr都應該唔會睇，分分仲會被笑死讀書

點睇

我會拎埋中學成績表 俾人睇有幾多優點

政府工會叫你第日交番
你話你中學畢業個老闆就要信你?

今朝見工淨係帶咗隻有CV嘅USB

我有時剩係帶 cv 入落電話air drop比 hr算，果d 咩 dse cert，大學畢業證書都廢事拎

政府工無咩興趣做，所以無咩問題啦
私人市場能力 > cert

portfolio ?
我做左半年design

email send 左洗咩帶呀
佢有需要佢應該自己印，做左咁多年人都唔識點同人meeting

請你唔係因為張cert
但係張cert 係證明你無講大話

我中學0缺點小過

其實帶唔一定要俾佢
我會帶但分兩個folder，反正又唔重
正常就俾latest cert佢，佢話要先俾
但我會諗乜鳩工仲要睇中學野

唔係架
graphic design有時會玩埋paper texture

政府工同HA仲會睇